正式建議連仔設立國際頻道!!

對於走上世界舞台既連登討論區，絕對需要國際化既頻道!
雖然對於外國申請者黎講 比邊D人同地區申請的確係大問題，但希望連仔認真考慮一下可行性

屌，幫手推下有用post啦

我要報平安，我要搵律師

［人手置頂］被捕需知

[831太子] 全民報平安計劃 safe!